其實贍養費係咪一定前夫俾前妻

睇完低俗喜劇
係咪就算前妻揾多好多
甚至有物業
前夫都一定要俾贍養費？

睇吓邊個做petitioner，咩原因離婚同埋經濟狀況

我有俾你屌㗎！！

唔一定 有d 男人係屋照顧仔女 個老婆先出去做野

咁小朋友係咪會判俾收入高嗰邊？